上水雞嶺迴旋處案 博文老師發起眾籌

相信依單案 無一個覺得佢唔係冤枉 但正正佢就係慘被判上牢獄之苦

前蘇聯離心份子作家、諾貝爾獎得主索忍尼辛的一段話：
「我們知道他們在說謊，他們也知道自己是說謊，他們也知道我們知道他們在說謊，我們也知道他們知道我們知道他們說謊，但是他們依然在說謊」。

希望起碼令佢唔洗擔心屋企人 擔心樣野
請幫幫手
在此希望博文老師可以沉冤得雪

推

Push

搵612/星火基金，反對直接捐款個人做上訴

人地話俾父母.....上乜訴